復仇者4已經上到第二位

只差6億美金

Go Go Go

Yeah Yeah Yeah

二刷 三刷......

咁多負皮

等香港有2d imax再刷過

應該可以過阿凡達了

阿凡達係fox
迪士尼買左fox
一家親打和啦

獨大